星期一朝早6點18區開花

明白大家都好攰
咁不如大家速戰速決
而家嘅方式 只會繼續令大家疲勞
咁不如真係開始三罷
其實好多人都想 被罷工
6點各區集合
7點開始開花
目標：被罷工 商場關門 黨鐵裝修 癱瘓交通
加速經濟攬炒

可以試下18區完 大家再以步行去固定5區繼續開花

支持
不了

推

推啊喂!

支持晨運
但咁急搞仲要0600

6 9
6 12都係好q早

push

提早文宣咪一樣有缺點 預約拘捕

搵時間宣傳左先
唔好咁心急

琴日出完大家應該都要睇清一樣野
當你以為自己plan好晒準備好晒
有晒plan b c d e f g 萬全既準備
到頭來其實都係無用

因對家知道晒 甚至比你準備得更多
我覺得呢幾個星期對家認真左好多
開始識用腦

我地都係時候要進化
Sorry for1999

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴